Имя: Кристина
Филиал: Воронеж

Вопрос 1: Миссия BRITVA?
Ответ: Каждый день – превосходить ожидания! [правильный]

Вопрос 2: Ценности BRITVA?
Ответ: Оптимизм. Самоотдача. WOW-эффект. Сила в команде. Дисциплина. Клиентоориентированность. Постоянный рост и развитие. Честная прибыль. [правильный]

Вопрос 3: Какой дресс-код разрешен в сети BRITVA?
Ответ: Smart Casual [правильный]

Вопрос 4: Какая музыка разрешена в сети BRITVA?
Ответ: Музыка на портале BRITVA [правильный]

Вопрос 5: Общие положения администратора?
Ответ: График работы с 09:35 до 22:00, встреча гостей, предложение напитков, запись гостей, работа с Yclients, прием оплаты. [правильный]

Вопрос 6: Задачи администратора в течение дня?
Ответ: Все варианты верны. [правильный]

Вопрос 7: При вопросе «Сколько стоит стрижка?», какую цену должен назвать администратор?
Ответ: от 1050 [не правильный]

Вопрос 8: Как администратор должен ответить на телефонный звонок?
Ответ: Назвать станцию метро, представиться по имени. [правильный]

Вопрос 9: Что администратор обязан предложить гостю во время записи по телефону?
Ответ: Дополнительные услуги. [правильный]

Вопрос 10: Вам поступил звонок, гостю необходимо записаться на стрижку, но все мастера заняты. Как поступить?
Ответ: Сказать гостю, что все мастера заняты, и предложить записать его на другое время или день (в резерв). [правильный]

Вопрос 11: Как администратор должен встретить гостя?
Ответ: С улыбкой выйти из-за стойки и поздороваться с гостем, узнав по записи последние 4 цифры. [правильный]

Вопрос 12: Сколько раз администратор обязан предложить напиток гостю по правилам сервиса сети BRITVA?
Ответ: Минимум 3. [правильный]

Вопрос 13: При расчете гостя администратор должен:
Ответ: Все варианты верны. [правильный]

Вопрос 14: Основные компоненты в уходе за лицом VOCLANO?
Ответ: Экстракт стерлицы, эвкалипт, ментол. [не правильный]

Вопрос 15: Основные компоненты в детоксе кожи головы Graham Hill?
Ответ: Вулканический песок, фруктовые кислоты. [не правильный]

Вопрос 16: Гость бреется налысо и бреет наголо лицо. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Косметику для и после бритья или уход за лицом. [правильный]

Вопрос 17: Гость жалуется на сухую кожу головы. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Кондиционер. [не правильный]

Вопрос 18: Гость хочет текстурированную укладку, сушит голову феном, имеет среднюю длину волос. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Пудру. [не правильный]

Вопрос 19: Гость не хочет укладываться стайлингами, но хочет добиться объема, сушит голову феном. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Пудру. [правильный]

Вопрос 20: Гость жалуется на жирность кожи лица. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Оба геля. [правильный]

Вопрос 21: Гость жалуется на стянутость кожи лица после умывания. Что ему предложить для домашнего ухода?
Ответ: Увлажняющий крем. [не правильный]

Вопрос 22: Гость остался недоволен после оказания услуг. Как поступить?
Ответ: Извиниться, попытаться разобраться в ситуации, позвать старшего мастера, если есть возможность – исправить ситуацию на месте. Если возможности нет – вернуть деньги. [правильный]

Вопрос 23: Гость пришел на стрижку, но мастер задерживается на 15 минут. Ваши действия?
Ответ: Подойти к гостю, извиниться и сказать, что мастер задерживается на 15 минут, предложить пересесть к другому мастеру или выпить напиток. [правильный]

Вопрос 24: Мастер позвонил в 9:45 и сказал, что заболел. У мастера плотная запись. Как поступить?
Ответ: Сообщить о ситуации руководству. Обзвонить всех гостей, извиниться, сообщить о ситуации и по возможности перенести их запись к другим мастерам или на другой день. [правильный]

Вопрос 25: Гость оставил негативный отзыв мастеру в Yclients. Ваши действия?
Ответ: Связаться с гостем, узнать о сложившейся ситуации и предложить пути решения. [правильный]

Вопрос 26: Где посмотреть выручку филиала за день?
Ответ: В правом верхнем углу Yclients нажать на сумму и увидеть показатели выручки за день. [правильный]

Вопрос 27: Где посмотреть показатели филиала за период?
Ответ: Открыть аналитику → основные показатели → выбрать необходимый период. [правильный]

Вопрос 28: Как сверить кассу за день?
Ответ: Финансы → счета и кассы → посчитать кассу и сверить онлайн-кассу с Эвотор. [правильный]

Вопрос 29: В случае расхождения кассы, какие меры необходимо предпринять?
Ответ: Проверить, закрыты ли записи, проверить финансовые операции, проверить ошибки в выдаче зарплат. [правильный]

Вопрос 30: Где посмотреть, сколько мастер выполнил дополнительных услуг за период?
Ответ: Аналитика → Отчеты → Продажи – по услугам → выбрать необходимый период. [не правильный]

Вопрос 31: Как списать товар?
Ответ: Склад → Складские операции → Операции с товарами → Списание товара. [правильный]

Вопрос 32: Как поставить товар в приход?
Ответ: Склад → Складские операции → Операции с товарами → Приход товара. [не правильный]

Вопрос 33: Как провести финансовую операцию после покупки молока в филиал?
Ответ: Финансы → Финансовые операции → Новый платеж → Выбрать статью платежа → Указать сотрудника, купившего молоко → Поставить сумму из чека → Добавить комментарий о покупке. [правильный]

Вопрос 34: Администратор впервые опоздал и пришел на работу в 11:15. Какой штраф он должен заплатить?
Ответ: 5000 ₽ [не правильный]

Вопрос 35: Администратор забыл закрыть дверь и ушел домой. Какой штраф он должен заплатить?
Ответ: 5000 ₽ + полная стоимость ущерба. [правильный]

Вопрос 36: Администратор забыл выключить кондиционер и ушел домой. Какой штраф он должен заплатить?
Ответ: 5000 ₽ [не правильный]

Вопрос 37: Мастер третий раз опоздал на работу, пришел в 10:59, гость, записанный к нему на 10:00, не дождался и ушел. Какой штраф должен оплатить мастер?
Ответ: 5000 ₽ + 100 % от стоимости записанных услуг. [не правильный]

Вопрос 38: Мастер нарушил правила дресс-кода 3 раза. Какой штраф должен оплатить сотрудник?
Ответ: Уволен. [правильный]

Вопрос 39: Мастер не почистил инструмент и пошел пить кофе. Какой штраф должен оплатить сотрудник?
Ответ: 5000 ₽ [не правильный]

Вопрос 40: Кто супергерой в компании?
Ответ: Дмитрий Крымцев [правильный]

